[光復香港] 曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 放火燒木狗屋企 [969]

Slow

slow

慢

SLOW

左閘頂比龍門呢球
bw會點處理

彈咗app

psg又會買起拜仁邊個

Thiago好舒服

屁馬失蹤了

丁乜mvp
乜mvp嚟到曼都會劣化

迪屎拿出到黎有咩表現？

有咩資格取代靴？

頭先俾包皮同一下浪射

有thiago都無用
都無拜仁無球走位既一成

尼馬

好彩意甲mvp冇嚟

feel到尼馬就快發爛渣

黎到會變逗住佐真奴咁

rvp

尼馬都好廢下
又係唔識踢逆境波

屁馬好撚廢

屁馬今場做乜9

好想睇占狗係歐聯會點出醜

佢離開左巴塞之後都擔唔到大旗
巴西又係死扭
巴黎又隱形

尼馬下半場唔掂

佢有得出先算

屁馬

碌完地冇哂體力

15m仲想點

Weak

換古沙華都唔換多個前鋒

屁馬咩事

Bernat傷

波都控唔到啦

人地80分鐘已經換左3個

我地蘇狗仲R緊屎忽

Paris Saint Germany無得book城堡開party喇

咩事，迪馬狗都換

換走迪馬

如果當年買得齊哂 條中前線
電話佬
左翼 迪馬
普巴 卻奧斯 泰亞高
Xxxx xxxx xxxx xxxx
紐亞
般hehe馬迪做中場Sub

打J陣

出choupo唔出icardi

又碌

踢得幾好嘅靴迪馬換走哂

諗緊！

迪馬咁多key pass 都換？

成隊波2條友大哂？

88迪馬狗

Who is 占狗

Choupo都唔差

太廢無計

哥利斯卡就黎big爆波衫

James ?

鈀開始急啦

史篤城神鋒出先過icardi

bernat喊
其實佢今日踢得幾好

迪馬狗躝左?

傳曼聯隊可以贏幾多次歐聯

yes

係

法國psg踢得最好嗰兩個都係我曼俾佢嘅

佢今場最好果兩三個黎啦

尼馬黃牌

同sob唔換福馬換木一樣

我fifa1617已經係次次買佢做核心
當時好想曼聯買到佢

交學費啦鈀

得兩個字都位換位唔擺大個頭

換屁馬好過

利雲都幾廢
拜狗有冇興趣放

話說
點解拜仁著新衫
巴黎著舊？

電話佬 卻奧斯 泰亞高當年都講到99%
簡左Ddg唔要紐亞

想睇迪馬狗個失望樣

今場包皮失色

呢個又真出晒好過

今時今日人都簽唔到

佢而家咁大隻都box to box有速度

但普巴速度好似開始慢

一有波淨係識扭

拜有歷史俾人cup
唔好咁老定

你估巴黎有蘇蛇咩

Moting

9899 1213

利雲登基世1

但有包皮尼馬

可能有杜奧巴

你提醒左PSG要買埋LKK,新OLE

kimmich thiago goretzka三個體力都好癲

睇住人哋啲中堅用波再諗起屌80m用波嗰陣實有人覆 用波係咁架啦定係你想下下大腳清

講清楚啲係球員時期既蘇蛇
蘇蛇教鈀係唔會換人

重有力逼 歐聯決賽級數

尼馬醫院

屁馬唔掂了

決賽射入致勝一球

尼馬真係玩鳩自己友

睇迪馬尼亞同屁馬折墮真係好開心

MMA

靴

係咪要開始打交

學巴塞咁買返黎再借比對家就

做有tolisso

想睇打交

淨係靚仔都屌打全隊曼

紅鳩PSG啦屌

thaigo 9續撚硬約

泰亞高啲神情幾似馬仔

古仔爛牙杜利素

幸福到

86分鐘換杜利素
我地86分鐘換....

反而呢兩個已經各自捧過

條眉好似世三

因為人哋係拜

Shaw靚仔啲

你未拎過
慘

Psg連攻勢都無

好有火

靚仔聯最後一人

Draxler真係好撚廢

Perisic

梳果隻有少少0仔feel

爛牙佬

肥仔

包皮遲早捧 其他是撚但（除咗hehe）

你盲的？

一對法國國家隊正選閘坐緊後備

我想睇打交

包皮

draxler唔撚識踢波咁

包皮對alphonso唔敢爆

大米 盲 仲有…

白Lin

完左場尼馬會唔會開佢波

攞佢換hehe真係on9

冰屌打啦

出波同福仔差唔多jer 唱大左啦包皮

換走迪馬已經on9，而家變左個個玩佔中

出左場都唔記得左佢 隱左形咁

佢自己都鳩黎啦

路維兩年前先柒過一次

越哂都射唔入

仲要唔入

證明左包皮夾基奧特好啲

一個頂一個跑

依家成隊跑都唔知搞乜

dllm紐亞勁撚到

呢啲真神龍

咁撚樣都救到

Offside單刀都唔入
Moting on9

越撚哂都

屌你老母紐亞

今日motm係紐亞吧

紐亞cls

咁都唔入崩潰未？

紐亞勁到

紐亞勁到
雖然offside都救到依球

真。淫賤走位

俾我綠木有包皮啲餐士至少入一球

3個都越晒位

紐亞

封得好靚

有個西龍話係世界第一

nuer好撚霸氣
我係前鋒都驚尻佢
ddg 笑撚死人

痴撚線紐亞今場上晒身

Offside單刀唔入咪同福仔一鳩樣

下面尼馬冇越

靴比迪馬果球，係木入左啦
左右腳都得

上半場hehe傳俾包皮嗰球入硬

呢下紐亞特登救，挫佢地意志

黑碧單刀chip唔入紐亞
包皮近距離射唔入紐亞
黑碧=包皮

所以都係唔好吹奏包皮啦

德國神龍vs西班牙閪龍

Thiago係咪贏過一次？
11年？

Wa

雖然越位，不過咁都唔入都幾廢

又唔入

對住今場紐亞真係難講

睇下Var好喎仆街

moting

都係唔入

咁都叉唔中

Moting垃圾

福係ban落去個龍度

moting入左真係世界級
拍得電影

Noting

抵啦

屌咁都無

掂都掂唔到

費sir手震個次thiago係咪有份贏？

福起碼省到個龍痛先

尼馬想俾定射

冇運

又可以睇到迪馬狗死狗樣

巴黎換哂啲進攻球員入嚟好似進攻重冇未換之前好

比

又睇到迪馬個死狗樣

補時先上力

迪馬隻狗仔

爽

卡雲尼入咗啦, 吹波莫亭

好似有
決賽冇出場

最好嗰兩個俾佢換走左

紅佢老母啦

卡雲尼走位世界級

重有2分鐘可以上力

想續卡雲尼 人地要走
meunier想踢埋先走 唔續

唔算啦，換走一直助攻緊緊Her同迪馬
換個更廢既Draxler入黎，Moting又冇建樹

左腳球員weak foot係差啲
小花都算係左腳球員中weak foot唔差嗰個

後備

Welcome flick

Thiago: fuck

thiago好熱血。。。好想要

屌係個球證比牌都幾過癮

疤準備比多5m猁

包皮尼馬呢兩件點拉都唔跌

球證收左P$G錢?

wel乜9，過嚟一定出事，純粹啱體系又德國

雲隊，綠木

我曼

換走靴就係輸嘅最大原因

點解出moting而唔多icardi

慘撚到

收好撚多應該

前幾季都傳過梅拿

契仔

阿特個場做救世主

完

世界杯冠軍兩閘都要做後備

迪狗

玩撚完

拜係咪全勝奪冠

有無鏡頭影下迪馬狗牙

巴黎

條友根本同尼馬包皮伊卡迪唔同級數

你覺得真係痛?

最重要係咩
迪狗拎唔到盃

迪馬狗

喊

尼馬最後十分鐘先上力

迪狗 屁馬

利雲終於有歐聯

戇鳩換走hehe

又喊

拜真心勁 贏flick
Btw 利雲好慘 今年佢拎硬金球

icardi tap in都會入

有冇迪狗大頭睇

今場輸杜曹d on9調動

包皮又要喊啦

鈀拎亞係咪都會開P

佢果球0碼唔入真係世界級

屁馬 迪狗

今次叻啦 去到決賽喊

迪馬狗個樣

伊卡迪傷左？

Neymar同alaba咁fd?

迪馬個樣

輸波係因為換走咗鈋

尼馬心諗alaba你條撚樣唔好阻住我喊好冇

有

又有迪馬狗大特寫

迪馬

我覺得唔關佢事 係拜仁今場後防食咗藥

今年幾好睇

巴黎啲換人

德國教頭勁到 welcome

今年冇金球

利雲個金球奬冇左

屁馬次次都喊

抵啦迪馬狗

包皮唔驚啦 咁後生

啲球員把握唔到，佢都無計

呢啲就要有圖

尼馬仲要帶咗個音響嚟

今日鈀戰術真係發揮得幾好
幾球機會唔入

究竟今次鈀會買拜邊個

上半場d機會有把握唔到

上半場走甩哂迪馬包皮，只不過好彩冇輸到
下半場係守得幾穩嘅

尼馬又喊

換走迪馬 hehe
換入德士拿 莫停

巴黎自己有chance都唔入

杜曹?

包皮幾球都做唔到平時自己100％
當然對方都守得好既

擺post頭

利雲圓夢

鑄緊名

尼馬踢到咁廢
由阿特蘭大開始咁多機會一球都入唔到
算吧啦

終於

包皮真係唔勁

次次都係呢個賊樣

好彩巴黎拎唔到咋 保方喊架啦

今季有金球一定係佢

勁到似全盛時期美斯喎

疤要俾錢lu

mvp紐亞啦

今年俾個金球獎利雲啦 我諗都冇人反對啦

華拉提出黎仲踢得差過he

高文

佢自己都FIFA式調動啦，差10分鐘仲位換位
唔換晒d進攻球員入黎，Icardi又唔出

條友輸贏都喊

好正常姐
咁難得入到決賽

包皮仲有10年踢啦

仲記得上兩場個個都吹奏尼馬

pin this

今年無金球點俾

高文已經踢過巴黎

利雲啦

高文親身了結自己母會，放棄自家青訓ar

30m賣dalot畀psg

回家囉

佢屈弱隊勁， 但巴西同巴黎對住 強隊都死扭隱形

屁馬真係好煩

上兩場係勁

Lcardi對阿特蘭大廢到舊屎咁 好難出佢

如果踢返兩回合, PSG應該收咗皮

拜狗先係冠軍相

Dalot to psg 30m

咁佢上兩場真係勁

雖然psg好撚乞人憎 但今日真係踢得好

尼高高華

換走hehe 波都運唔到上去

紐亞
無龍門睇你點贏

華拉提好似傷完復出無幾耐 德士拿 呢幾場後備出黎都係無料到

其實曼練波係練乜
無論猁鏝又好拜又好
人哋好默契知自己進攻個陣個波要傳去邊
邊個位有人入攝

曼仲要妹下妹下望下邊度有人傳

要做post 頭啦

今場佢都唔算啦
輸紐亞
勁到癲

中間斷哂, 一傳就俾拜狗截哂

上兩場根本踢佢一個

一對強隊咪現哂形囉

Draxler廢左幾年

紐亞救尼馬果球半單刀真係成場關鍵

但最後一腳好撚差

尼馬下下都要上腳

包皮次次重要賽事都腳軟
對我地又係咁

draxler鈍到仆街 係中場彈下彈下唔知做乜鳩

華拉提踢得幾差
留he同迪馬唔換好過

拜防線咁前
擺包皮箭頭 放高波爆sule仲直接

本身覺得馬體會會頂到psg
點知連rb都贏唔到

咁計基拿比今場都唔掂啦
同埋加拿大超新星都係出醜

包皮幾下屙尿射球都關鍵

一去巴黎就高薪養老mode，落場跑都唔多跑

世界盃決賽...

Hehe迪馬踢到咁好都換，杜曹真係冇變

世界盃決賽重唔重要

迪馬狗乞人憎冇獎攞係好笑
但係人哋踢歐聯決賽
擺post頭似笑自己多啲

廢極都八強四強又唔見我地入到？

12m追完之後放番俾個波俾人攻 班後防又頂唔住

下半場拜仁轉陣轉企位完全ko psg
攻緊將kimmich推返去中場 muller拉返右
右邊啲出波即刻大威脅到

世界杯冠軍兩閘
都要做後備

Sor 19年同20 年呀唔該

上季入左

世界盃

我哋連想喊嘅機會都無呀

發覺曼區一眾手足唔去教英超西甲真係曬唒

無計 davies晨早拎左黃打得無咁放

Thiago 似走硬

人地踢開嗰套換領隊都唔會點變

曼幾任領隊踢法完全唔同, 買過哂啲人未夾好就炒, 新領隊又要再夾

幾年都無一套穩定踢法

唔好去猁呀屌

擺post頭做多左啦
人地踢緊歐聯決賽
下季去到16強先諗下點搶口啦

見到尼馬迪馬狗輸波就開心
踢咁耐都係跌到咁誇

9成啦

PSG會唔會買佢

拜仁係咪全勝拎冠軍？

呢啲笑完就算啦, 咪整污糟個PO頭

見到鈀咁既樣好正

是但搵個巴打教曼 場場mon住連登
應該可以全勝奪冠

neymar都叫肯出去，有風度過渣古

好撚正

好似傳過

有咩分別 大眾只會記得第一

決賽輸緊一球陳七都照出啦

去軌
Thiago Silva talks on (final answer on next week)

講真，好久冇係呢啲決賽見過曼聯，我都想喊

又返返嚟隊波管理層冇方向嘅問題

thiago去利
thiago silva去軌

拜個教練教左半季就工冠

今場後面佢踢晒 35歲仲有咁水準

講緊拜個件

11場入43球, 差唔多一場入4球

9年了

thiago 30m搏下啦

我曼可以deal泰亞高了 贏埋歐冠 應該要挑戰英超

歐霸決賽算唔算

靴里拉都算係咁
包皮唔生性

費sir手震個次

thiago係咪有份贏？

利狗以後冇嘢笑古狗

234都係LOSER

巴好笑啲

決賽後備

銀牌都幾多餘

一場疤狗都送左8粒俾佢

其實呢一個咩穩定風格夾得好唔好問題真係誇大咗好多
反而訓練有問題我就仲同意

咁個個都笑巴啦

英超？

is侮辱

鈀個老細應該睇緊金魚缸 睇緊黎緊買邊個

尼高高華已經砌好個底, Flick接手tune返好就掂

我地季季重建咁滯, 買完啲人又唔啱用, 仲要清冗員

仲有熱狗7:2

古狗兩個西甲添啦 英超馨香啲？

疤要比多5m猁

佢有西甲

踢埋下季無進步
班主，dof，領隊，coaching staff，fitness team
全部換晒佢

拜狗啲人俾佢買到都唔識用啦

拜高層買人有遠見過曼好多 我曼有木狗做水魚

買起曼聯ok?

買第二隊波算啦

鈀執埋對兩閘應該搞掂

係wo 唔記得咗

換個隊波捧會唔會快啲

呢啲條款唔係應該跟球會架咩

個個笠完即刻除，仲要經過個盃返去，根本唔撚想攞

就係set咗跟人

鈀搶Thiago 啦

古天奴棚牙真係好撚白

30m euro Thiago搶都唔搶真係食屎啦木狗

德甲十七隊會將最好既球員送比拜點同呢
Sane都係40m咋

好似摩狗定邊個有掉過上看台？

有球迷就好似摩佬咁掉撚咗佢算

抵撚死啦迪馬狗！

真唔真啊

古狗真係好笑 咁都有個歐聯

木狗繼續咩人都唔撚買 睇下今年仲有無前6

遠見唔係冇
係執行力問題

仲要猁都嫌貴不過唔覺thiago會想黎

30m thiago搏下啦

一係120m bid mbappe

人哋肯唔肯嚟

疤好笑 借出去倒戈自己 再捧盃

果陣好記得史摩寧都係咁

真，勁到on9

人地係都去皇馬啦

點睇到有遠見

120m想買包皮

120m

120m搶利雲好過啦

車已經 done 埋 Silva 曼

我地贏過咩亞軍
facup?

到佢見到唔對路 就會貨金追前4架啦

巴狗青瞓喎不過哥狗唔買？話晒徒弟

木狗肯買一個防中、右翼嘅話先正選齊陣
而家仲要唔肯買...

忽左
條J都可能買到既

今年係咪冇草皮獎？

只講板凳深度都同呢兩隊差好遠

會唔會噴啤酒

啲中場都要啦
換華拉兩堤同達斯拿 唔知做過乜

咪咁怨婦啦，講到巴黎淨係識輸比邊隊，就喺對手到搶人
怨咗成年都未怨完

120m買到包皮多仔重敢放120m山曹？

Psg有邊個夠班過嚟踢

達斯拿吹大左 平平庸庸

講出黎自己有無笑
120m買包皮

人地啲後備黎到我曼係可以打正選

Liverpool ： 30m thiago

Chelsea ： Free Thiago Silva 50m Chilwell

Man United : Smalling Rojo Dean

最好佢搶走廢lin唔好搶hehe啦

其實我地都差少少係咁

240m 就差不多

問翻邊個唔夠班好啲

想係鈀手上拎人走係咪傻咗
一陣又地有拎幾億出黎搶走你隊波個top star

120m買到利雲既話買唔買

£240m就可能同你傾

真心 木狗真係咁諗，後防補強成功

t. silva almost 登鵰
車狗連後防都執埋 下季比人騎撚硬

照下鏡先
憑咩

係真係曼聯買人先咁撚笨柒
仲要買得貴

應該掉番轉問 宜家呢隊曼有邊個可以去到psg正選位

人地後備好多都夠班踢正選

但120m 買個31歲又要諗下

Lin
去同屁馬跳舞

轟落kane/haaland度唔好

我曼真係廢定點

人地拜仁中前場 九十幾分鐘仲可以前場逼搶防守剷波

我地永遠60分鐘就開始無氣

又無得咁比, 個個都奶住去

買乜都得啦

普巴般奴

拜仁班青訓都有金牌

有個係英格蘭前鋒

般普可以做hehe後備

點可能120m買個31歲

踢到35都得

咁多位師兄 Po頭唔該

贏咗山曹

靴仲要唔使搶

直頭最已陣

呢隻賤種狗抵死啦

廢。

又咁講，打352出小明、Fred都有氣嘅
僅限呢兩個

再買唔到人 下季原陣開季
我真係死比你睇

psg黎買dalot未

不了

ching準備定死都得了

原陣戰下季 般普一傷/season 中段 應該開始閪波

依個球季終於完 足足踢左一年

咁又唔好

依家隊隊都識守你
季初都收皮啦

封定帛金

呢個
好似得18歲

垃圾
賤種
笑死人

超過1年啦
法甲都開咗季

又要小組賽又要聯賽 般奴唔使兩個月應該玩撚完

唔傷都閪

賤種同疤狗沉淪極都仲有歐聯淘汰賽玩
拜仁仲癲，上年小低潮都係攞德甲
我哋呢啲就要冇前四同玩霸氣盃

佢係仆街姐, 點都唔係垃圾啦

條友出波球球都俾到位

幾球後腳都靚
無計，係要做賤種

皇疤拜宇宙隊

正確處理手法

公海話假wo

歐聯 輸比疤

喺我印象中佢同比真歷嗰啲差唔多咁平凡

仲有42日 咩風都無

依隊閪波 人又唔買 冗員又唔撚洗
下年開季勝利十一人 季中炒so9
之後隊波又loop過重建階段

兩個有氣唔夠
起碼要半隊夠氣先夠人迫搶

咸豐年代既野都記得

佢以前喺狼堡的確好sharp

Smalling 算唔算？

結果兩人離開我曼下場都係輸歐洲賽決賽

c朗最後一場踢曼嘛

Fabrizio Romano : Chelsea is closing to sign Ben Chilwell and Thiago Silva

box to box中場
大隻+攻守 速度
goretzka勁過普巴未

普巴衰work rate太低

起碼都叫有決賽輸下

我曼都唔知幾時先有決賽踢

真心勁過 防守好又大隻

防中買到佢 真係想打撚死人咩

都唔同類型 同麥湯比就差唔多

first team to lose 3 semi finals in one season

場場11人
80分鐘先換人
神仙都冇力啦

施華 呢條垃圾唔要啦 肯定黎到同軌一齊出醜

訓啦，聽朝起身繼續屌木狗

Henderson 算唔算？

Mctom復賽後無晒定位 又無時間踢
明明box to box
定係學費查咁踢

我哋落荷 細緊回歸夠曬做啦

條友好過車狗班中堅啦

無傳過買後防 Sob實係咁諗

有Mengi

麥巴皮今場踢到有d似拉舒福狗 d決定 埋門差到
不過人地一場半場
福狗場場柒

今季我曼有三個後防球員加盟
細緊落河麥雞亞
仲買乜春人

拎住呢兩件蛋散回歸, 都唔明有咩資格笑人買t.silva

監獄龜
入完冊仲強大

Barcelona have announced midfielder Miralem Pjanic has tested positive for coronavirus.

疤狗柒到咁

Ddg 同紐亞爭太遠

拎ddg去比會唔會侮辱咗紐亞

而家個䦨龍Top10都冇仲好意思提

佢上年對我哋唔柒嘅話
一早kill咗game

會，淨係做到最後防線比兩邊中堅可以拉開，已經贏幾條街

全盛時期都得既

希望dean 會有好表現

用呢樣比有啲唔公道

全盛時期都係反應撲救可以比較下

指揮控場傳波仲係輸幾條街

全盛都仲得

我都係講撲波個啲囉
你講個樣呢 全世界龍門得紐亞做到

兩種唔同類型嘅籠
我估紐亞跟ddg打法可以做到ddg全盛嘅八成
但係ddg跟紐亞打法
分分鐘五成都冇

門將唔用呢啲比唔通淨係比反應咩

所以唔同類型既龍無得用咁比
只可以用反應同撲救黎比

下季屎波返嚟, ddg仲唔變返神龍

同埋ddg 依賴反應多d

都差好遠啦 包皮踢得差有時都可以一扭幾爆到幾件
福復賽後都過唔到人 d爆發力跌曬
同埋成日老閪都cut in 阿婆都識守你啦

咁通常都係比反應同撲救
你地講個種 真係比唔到

細緊應該走啦

現代足球呢樣都計埋入去啦

龍門要比埋紐亞出黎清波個啲
咁真係紐亞世一

咁真係冇乜邊個龍門符合呢個標準
應該得嗰兩三個

咁梗係走啦 對咗佢咁多年未受夠咩

所以咪值錢囉呢啲門將

返嚟仲要俾人屌

等曼聯搞埋告別賽先

你睇下艾達臣

佢成日自爆姐

尤其是呢球

本身差一場

屌你Williams 條女識變色？

幾正 似真波

兩次都輸比疤

笑到我仆街

果陣第一次睇曼聯決賽

Hehe 尋晚比左兩球靚波
可惜
迪馬就抵撚死

果下右腳大力抽近柱應該入左

包皮個下都應該要入啦

Hehe回番俾佢嗰腳呃哂，包皮一開頭都唔會意

我覺得去到呢個級數比賽係應該要更加集中，同埋事實hehe 比佢不論角度同機會都比hehe 自己射機會大，

如果呢球係福仔射應該比人屌到上天

竟然夠膽死原陣開季
唔知以為隊波好撚勁
屌你老木

包皮踢開法甲呢啲輕鬆足球係咁上下, 趁後生轉返去大會啦

巴黎輸自己啦呢場
幾個big chance 都入唔到
包皮就算有下越曬位空曬射都唔入

嚟英超曼聯挑戰自己啦

法國黑腸三連星

拜後場猜波 中場閘中堅傳同控都好順 引晒人地過嚟跟住再轉邊
睇返我曼傳都傳唔到腳 傳到都只會一邊死去

睇嚟馬仔就算入返國家隊都係後備多

左翼 人地高文歐聯決賽mvp
前面包皮

Bayern want €30m for thiago
Liverpool don’t want to pay this fee.
Let’s see on next days

拜嗰陣放小豬都有做順水人情
唔知今次會唔會

左翼一定係高文, 包皮踢右都得嘅

就算正前唔出豬腦, 都唔知爭唔爭得贏ben yedder

馬仔又唔似基沙文咁踢到SS位

朱烏繼續正選？

其實拜仁都唔係問題, 係球員根本唔想嚟

我意思係去猁
曼唔使諗啦

對手得班三張嘢嘅都爭唔贏就算

球隊領隊唔吸引有錢都無人嚟

難得辛祖肯嚟又唔肯出錢

都係去中下游執貨算啦

我係會計開季 ..

開完季先買人練到D 咩 ...
又即插咩唔通

得返3個星期木狗做野

hehe

coman 包 丹比利
電話佬
丹比利傷就有機

其實mctom 啲條件都好似哥列
幾時練到人地啲傳控同幫波

尋晚hehe 其實都fit，雖然佢係曼聯都叫踼得好，但尋晚D比波同控波明顯比以前係高一班 我曼真係球員墳墓

仲有件豬腦, 佢個作用仲未有人頂到

馬仔入就實入到去嘅, 今季點都好過基沙文丹比利

正前喎

下半場巴黎有一下嘗試搶返球權
拜仁即刻玩彈彈波彈左十幾球

換轉我曼, 第三腳已經彈失

Patrice Evra: "When they [#mufc] wanted to sign Bruno Fernandes, Ole texted me. I asked for advice from Cristiano Ronaldo. Cristiano says 'Bruno’s a good guy and very professional'. I say 'Ole, I’ve spoken with Cristiano. Let’s go for it'." #mulive [guardian]

名叔

蘇B話冇紅魔DNA 3M都唔買

c 朗回家做教練未
一定操撚死班友

蘇蛇無錯喎

條友一心諗住去猁, 都唔慌會搶到架啦

當年費sir唔係就係係紐亞同DDG二揀一咩

蝗先係佢個家

ddg 都係呢一兩年先派膠姐

紐亞揀拜，貴sir先揀ddg，紐亞係first choice

可能又好似上季咁呢。。
見冬季唔夠力先簽人

有時真係好想知外國球迷係點睇曼聯既轉會
又好想知究竟SoB諗緊咩

點解仲有人講30m Thiago...... 依家人地非猁不去，唔關錢事

DDG就算巔峰都同紐亞冇得比

DDG巔峰
撲救: S+
穩定性: A
12碼: F
傳送: C-
接高波: D
清道夫: D
領導力: F

紐亞巔峰
撲救: S
穩定性: A-
12碼: A
傳送: A+
接高波: A+
清道夫: S
領導力: A

德國人一向首選拜仁

蘇蛇話條list就俾咗木狗, 佢買唔到我可以點

DDG未至於咁差，至少傳送冇咁差，十二碼點差都好難F
清道夫傳統龍都好少做

鏝心諗：Sane

真係好無奈
眼見車都針對性買人
但我曼個右翼位詬病左成季
都可以冇影
吹左咁耐山曹 原來價都未落
慘撚過睇娛樂版啲花邊新聞

蘇蛇無理由唔俾右翼plan b木狗, 最慘係咩聲氣都無

Plan b 未book d Costa 同coman lol

因為木狗只係想壓價
佢一直覺得係一定簽到plan a

十二擺明F

剩係有印象8:2 果場
救左Rvp 12碼

其餘好似仲有一次

係咪total 救得兩球？

打電過問功課

救過拜恩斯12碼

當時係v92，點同

仆佢個街咁撚靚仔食到咁重口味

原來我地遲一週開季，木狗又可以休多陣

極度懷疑會死多2錢重

BREAKING NEWS:
Manchester United and Borussia Dortmund have reached an agreement over Jadon Sancho.

They have agreed that a deal will never happen.

中間果張玩野姐

呢type d 鬼佬不知幾鍾意

仲要睇落似真波

我都鐘意，係個厚差d

真波, 但十幾廿歲就已經THE哂

右翼位點止屌左一季

咁嘅size實墮架, 唔墮多數假波

我都鐘意，係個唇厚左d

英超隊實出到價錢, 屎波想踢正選應該會放佢去英超隊

原來廢占都喺希臘

佢唔止係因為size 而the 嗰一種呢

鬼妹唔興戴bra，易the

睇too hot to handle就知

D鬼佬鍾意呢type 波大 pat大 厚脣

多過barbie樣 blonde鬼妹

總之一句, 堂堂英超球員都食到咁偏
又唔似係kane或者朗隊嗰啲青梅竹馬良家婦女

唔信

我都知, 我都鐘意呢type
但呢條女喺呢type嚟講都算劣

餅兄，可能你又要call手足出動，今次要去兩個地方

佢唔要我地要

真係好想睇蘇斯克查半澤直樹上身，屌到木狗同格拉沙跪低向球迷認錯

They have agreed that a deal will never happen.

福條女就係亞洲人會鍾意嘅

幾靚

好似中學就一齊到而家

圖？

睇咁多年，未見過佢好似紐亞咁，識長距離掃把腳傳波

諗多咗, 蘇蛇最後會話市場無合適人選, 非常滿意現有陣容

lucialoi

IG

近25球救0球
當中有幾球對面射中間都入
搵件英甲龍都起碼救到兩球
仲可以點唔F???

輪廓ok 但條眉望到都唔開胃

已經順眼過williams 條女好撚多

羊老婆.jpg 召喚

睇ig 琴日好似有班人中伏睇左場舊既拜仁對psg 唔知真定假

我記得有幾個曼聯球員嘅另一半都好重口味

屎波老婆就正喇, 後生嗰班真係好重口味

綠木之前條女都正
係個格臭西啲

英國啲女普遍都

要索女真係要去西班牙意大利
金毛就要搵北歐東歐

U 都黎緊

之前睇咗本粗略講唔同人種同文化既書，書既作者話女黎計，其中一個最正既地方係巴爾干半島果一頭

因為果度既女係集咗斯拉夫，高加索、日耳曼等人種之大成，所以果頭等特別多靚女。得自己就未去過無見識過，想請教下有去過果頭既巴打係咪堅

放火未

巴爾干
本身唔係武肺嘅話想今年去克羅地亞同埋斯洛文尼亞

其實係巴爾幹
干係殘體字幹干不分

希臘克羅地亞啲女真係幾正
好似全部都係mix咁

唔計歐洲
阿根廷啲女都幾正

原來係呢個幹，屌，咁以前本教科書咪用錯字
記得本教科書好似係用呢個「干」唔係呢個「幹」

因為又係mix
西班牙人去到南美殺哂啲local(印加)男人淨返啲女嚟殖民
所以全部人都係南美+西班牙血

果一帶直頭係種族大熔爐，真係都唔知有幾多個種族既血統mix埋

不過有高加索血統應該都唔會差得去邊

好似仲有意大利血統？
唔知點解啲意大利人會移去

西班牙本身又係有mix(西班牙本身都有一段好長時間俾穆斯林統治過，果段時間好似有好多北非人上咗西班牙住）

真係mix上mix

朗隊叫老雞喎

叫老雞呢啲係興趣
個正印點都係良家婦女

咪係 識返屋企咪得

bw 仲咁細
宜家一定係追求好屌

如果歐洲多幾過國家都拍naked attraction既話，我最期待一定係巴爾幹國家拍naked attraction

之前睇過英國人拍同德國人拍既naked attraction, 只睇呢個節目既話，德國既女好似好過英國既女

幾時先肯買人

無架喇
你預原陣開季啦

木狗今次真係真係要死全家
點解未有手足做野架

紐亞真係完全屌打DDG

仲係新聞黎咩

德國妹ok啦
荷蘭都唔錯

DDG從來都冇贏過

直接去德國桑拿算啦
任睇架喎

佢d傳送真係差wo
踢咁多年都冇乜進步

fa cup係咪救過lkk 12m

就係想講個段 不過我覺得猜波 麥龜同冰佬都還可以 係兩閘真係同其他比唔夠順

Ddg救十二碼
1. RVP
2. Baines
3. LKK
係咪冇喇

拜仁連後備11人都勁過我地full team, 下季仲有埋sane. 木狗再唔買人下季九成分組賽出局

冇喇,我印象得呢三個 4年冇成功救過12碼

車狗今個轉會窗好j到

猩猩黎個年，季前熱身賽對皇馬踢到互射12碼係咪佢守龍？

車狗上年冇買人 買返夠本係咁架啦

淨係呢張都抵撚死啦 成班濕鳩串過小朋友

成季？
Nani走左之後 無加翼

hehe
唔串多仔又唔駛得失班腦荀都未生埋嘅隊友

曼區英文

咁大班人無去fact check, 以為個fake account係夏蘭特

炒撚哂車走去串人, 小學雞

呢張圖係咪無kurzawa份
佢之前又係咁串瑞典 跟住俾人反cup

又一日

我都有聽過， 聽講請好多東歐妹

如果講FKK係啦
最多東歐妹做

psg買咗gueye返黎又唔用
借俾我曼先啦

點會無啊 全盛時期既DDG點都有段時間贏間

E家跌左就講到地底泥咁

拜兩隻法國國家隊閘都唔用 AgentP叫是但一個過黎

而家咪抵撚死囉
比條好簽你晉級都贏唔到

用sancho筆錢搶thiago 唔知佢肯唔肯黎

其實會唔會曼聯今季根本冇錢買人
買般奴條數都好似未找哂？

點會冇 賣阿朗筆錢都未用曬

全盛DDG從來未上過全盛neuer高度 100%

佢2017-18食住紐亞傷咗先做咗一年世一龍

得鈋冇咁做

全盛DDG剩係計撲救反應就得嘅, 整體計點都追唔到

淨係撲救一項技能贏一個grade
其它十幾項技能輸哂
拉勻冇可能同級

早兩年話喺度閪龍唔識放長波俾人屌 依家閪龍跌watt你班友先話佢從來都唔係世一

佢17-18的確係世一龍
一條友幫我地賺咗13/4分

今年係0
上年係負

屌
直接原陣開季啦
唔好煩

其實黎到呢一刻都清清楚楚啦
DDG最強真係反應，佢d怪手怪腳救過好多必入波。
其他唔講了

轟簽埋t.silva...

拜仁個教練屈到
唔知下季keep唔keep到

但未上到世一囉 人地紐亞講緊係全能 閪龍淨係識企喺白界線前面救波

其實邊個話DDG係世一龍

失近柱係世一

之前d人話佢勁過vds 已經夠on9

上次西維個龍出迎救我地單刀
我心諗ddg一定企死喺條線然後失

bam

從來都無sancho筆錢

全盛DDG最多係反應撲救世一

其他都仲係輸幾條街

fb大把傻鳩日日吹奏閪龍啦 仲要偽善到唔俾人屌閪龍

個18號完全係睇波mode
成程喺度慢慢行

從來都唔覺佢去到舒米高同vds 個level

U23熱身賽唔係輸波就和波

原來禮拜六已經有社區盾

講真呢球回傳好正路，近柱封咗，怒ban遠柱好大機會斜出

如果係DDG就怒BAN近柱, 不過禽日嘅紐亞肯定撲到

U23就無所謂啦，U18就話姐

木狗買人未

呢個咪閪龍同世一嘅差距 閪龍喺應付兩邊傳中 死球 近柱波 從來都俾唔到人100%信心

人地有指揮控場傳波, 徒手扔波過半場打反擊

DDG得反應, 咁多年都開發唔到其他技能

果個爆炸頭攻中都上左u23
Levitt之類上晒u23啦

咁如果仲係全盛DDG一樣唔會輸嘅, 當年佢啲反應真係快得好誇張

痴撚線
入到第三踢歐聯竟然一個人都唔買

我一向覺得DDG高峰果陣表面好勁carry後防，但佢其實會debuff隊友

其實呢一球都睇到一線波同二線波嘅差距
我地今季都唔只一次有呢啲失誤
但成日都見到交失完仲懶懶閒
好似入唔入都冇所謂咁
Alaba呢球一交失癲狗咁追仲即刻曬冧

買咗幻幻架喇

木狗只會喺我地入唔到前四先識開水喉

唔痴線，當年摩狗有歐聯席位都係唔買

其實入歐聯仲慘撚過無得入

入歐聯呢個目標已達成，點解仲要買人

exact7ly！
neuer就勁在佢對成個禁區內、甚至伸延到禁區外十碼8碼既控制力。

好多時只要龍門判斷適當又肯出，好多所謂驚險鏡頭都唔會出現，甚至可以沒收埋個波，只係好多人就咁睇落就好似好輕鬆，無乜嘢咁。

而好多救險鏡頭，有時只係出於個龍門判斷唔到出唔出迎，結果唯有自己補鑊，補到鑊就變左神救。

咁究竟神救勁定救都唔使救勁呢？都未講neuer本身既門線撲救能力都好強

入到前四即係隊波唔洗增強

眼神！
睥鳩到佢怯！
你睇！佢俾我睥到射波都無力！

vds真係勁，第一個上國際視野既清道夫門將。

neuer係超·清道夫門將

回傳無問題吖，
包皮係空晒，位又大，前面又無後衛，係佢自己射得差啫

偷冬甩

紐亞勁撚到左右腳都可以斬到舒服長傳

其實咁樣已經解釋到點解表面上冇咁勁, 成日哈碌嘅羅美路，
clean sheet 率成60%
DDG得3x%

羅美路肯接高波肯做清道夫
後防壓力已經少好多

Hehe踢得幾好
可惜同迪馬狗一隊 唔係都撐你捧盃

"I do not think I was the main protagonist. One of the very first to have brought a new perspective was Edwin Van der Sar, who played a lot with his feet and allowed the position to enter a new phase," he told France Football.

佢早幾年都話係vds啟發到佢

對住Neuer真係會連越位單刀都擋埋 咩信心都無

其實Winning同Fifa隻game入面，DDG有冇試過GK rating第一

包皮點解會射成咁 呢個速度既傳波+順腳應該好好射至係

大賽緊張

除咗腳軟真係解釋唔到去到呢啲決賽都無可能打假波啦

木狗完美解釋

世界盃決賽都踢過啦

紐亞比倒一種點射都救倒你既氣勢出黎

佢唔柒嗰時咪係

一線球員 佢肯黎既 點都要搶啦 真係無錢咪用牙fred哩D冗員換/套現

臨尾仲攤開雙手扮耶蘇 型到

Fred都冗既話, Lin P嗰d叫乜

皮包個身向哂後
點發力射波

ddg 其實真係好多問題
已經踢左咁多年都仲係咁
自信心 領導力 專注力 都唔夠

今年好似唔見佢飛撲雙手接實個波
所以dean 回歸真係好緊要
起碼球隊多一個選擇

我好似睇左ddg 咁多場都無印象佢會主動出迎
一個有好判斷力既龍門其實好緊要
角球夠膽出黎已經有多一個人既優勢

角球人地開到入小禁區佢都唔敢出黎接/打手搥

其實我有留意佢就算打手鎚都無果種「絕對優勢」
好似就算打手鎚都係岩岩好掂到咁

我都係果句
龍門黎講 神救係bonus
穩定 先係首要

舉一舉手，本來入咗嘅波都做變成犯規

Fred 起馬做到後備 打下針對戰術

後面個兩個真係無咩可以做

Thiago中後場hold波分波勁撚到
猁買埋中場又高一級

唔撚買人就讓個歐聯位出黎啦屌

垃圾活華特 屌

歐聯既水我要袋晒

錢係我憑實力cap
做要拎返出黎買人

買高文未

琴晚下下都控返去左腳斬 又準又夠力

打歐霸

真 早排見閪龍官方條片仲要用西話講
可能連屌隊友企位都唔識屌
所以成日跟甩跟漏人

我地以前都有個vds做到呀

呢球都唔出其實幾離譜吓

不過果晚啲人淨係鬧中堅

fifa 19已經係啦

長傳助攻朗尼

人沉百踩，當日DDG救全家果陣 lee班人去撚晒邊

咁你應該俾hehe攞啦，迪馬就算唔攞都叫攞過

運動場上永遠都係咁
高峰ddg靠反應曾經上到世一 只不過結局有啲似卡斯拿斯

講真佢當年真係世界級嘅goalkeeper
但近年流行嘅sweeper goalkeeper 嚟計佢係唔入流

當年v92 帶嘅時候其實係唔錯，好似向緊呢個方向發展
但自從個龍門教練走咗之後就唔掂了

Ddg對腳斬得啦
右腳都野野出界
垃圾到

至少歐霸4強SOB出FRED做正選先啦
後面兩個一個管理SOCIAL MEDIA, 另一個啦啦隊

有冇d同情摩佬, 當年第2, 又係想買中堅 買極都買唔到
一早話買艾達列特又買唔到

其實唔係話DDG唔勁，只不過紐亞比佢更勁

唔會，條仆街 夠膽死馬仔換金章 又簽山狗lee條回塘友

D目標全部都係隨時搞到曼一沉不起

其實唔計想換馬仔, 佢d target都唔算差既
果陣MK同山狗咪一撚樣 都係換個希望姐

入波都可以無效化啦

咁摩一二 又岩既 當打和囉，

但佢摩3開始簽既目標真係隨時終結曼聯

zaha, depay, MK, 山狗

佢啲波好爽，又夠膽向前俾

無一隻打得好 I mean

同埋唔想包皮咁快爆機

羅美路對手實力差咁遠
歐霸 飛機盃頭幾圈對google 隊刷數據

Here we go未呀

狃亞其實都閪過 18世杯膠到..

呢球人地前柱跣後跣得咁靚關DDG 咩事

成日話清新有力場, 就係對面廢派埋膠都射唔中龍

買唔買人都分組賽出局㗎啦

岩岩 check 摩三
買得 fred, dalot, 我覺木狗都好撚大責任喎
不過摩狗死用 lin, 都係抵撚死架啦

買人有機會拎第三, 再戰霸氣杯

fred唔係話差到咁, dalot仲有時間證明自己

係買完返嚟摩佬唔識用姐

我唔覺DDG對同一班google 隊對手有60%CS

幾任領隊都係啦 明明出馬達嘅時候就算差極都未至於進攻黑洞都係要死出廢連

今日推post咁快嘅

今日到邊隊(除咗曼)done deal落bid

件DDG盲粉出現，理性討論可以完結

有跣後唔撲得？
球速好快？

McSorley

woodward我屌你老母

火魔出動去木狗間屋未

Uk果邊就黎8點
唔知有冇野睇呢

三年前嘅post 你而家拎出黎講
屌咗成年閪龍派膠啦on9仔

嗰年傷咗大半季，啱啱好返就踢世界盃
鼻屎佬都唔肯用達史特根

咁都唔叫快點先叫快, 仲要係跣落地俾對面用腳撞入

唔怪馬迪前柱爭頂唔贏, 唔怪尾柱冰人清唔走, 走去怪個龍門

前柱跣後唔屌後衛屌龍門 盲反到你咁有咩好講

公道d講，你地真係期望龍門角球會搶呢個點？

應該係條友睇張cap 圖記錯以為直接斬到入小禁區啦
講真, 閪龍高波出迎堅垃圾, 但呢球真係唔關佢事

個龍門比個波喺自己小禁區滴地板都無問題？

個扇後快得過平時啲頭鎚攻門？唔可以當平時頭鎚攻門撲走？

可以話佢唔出迎唔打手錘
但2傳咗去尾柱仲點救呀

呢球點都落唔到閪龍數喇下哇

Ching你究竟當人類既反應係咩一回事？
你期望龍門可以點樣撲走呢球波

佢救到係神龍 但正常龍應該都救唔到喇呢球

扇後又點？個球速唔夠正常龍比反應橫身打走？

成班曼對自己友要求咁低
我係木狗都唔買人啦

即係要佢出行出兩步落地接波

如果對面頂嗰下唔係跣後, 而係直接頭鎚攻門咁點?

如果佢本身企位係出啲 分分鐘第一下對面搶點跣入埋喇

呢球波佢救到都只係負碌ja，打機都救唔到啦呢d波

你自己搵條高清片睇多次
再平心而論問下自己係咪盲反
佢跣高波就話姐
跣彈地波點撚接
要屌佢前柱唔出黎打都仲合理
屌佢唔救呢個set波真係痴痴地線

利申定唔迷閪龍先

ddg預佢係埋門，已經準備救波
正常龍見空到咁任頂都會預係頂龍唔係2傳

佢行出一步直接比人頂入咗樣有人屌

定係期望佢睇住個波來勢再行出一步 再落地接實

盲反話人盲撐

佢要求既龍門係要有預知能力，我地要求一個正常人呢個要求實在太低

唔止預知 佢要讀心 估到對面呢球跣個彈地波
如果唔係點救

推得咁快以為邊隊又done deal, 原來又係到屌閪龍

呢度好多件盲粉
理性討論下啦屌哂你地老母

而家最絕望都唔係未有done deal而係連rumours 都冇

你訓撚醒未
呀 不過一陣屌鳩你 又屈人地迷ddg

出都係第一點姐 但睇返第一點個位點出

狗咬狗

其實真係唔會訓得切 個到都係幾碼既事

你地睇西龍黏死門線睇得太多

覺得好平常嘅野係神迹

dalot有得踢波未？

足球小將咁
12碼撲錯邊即刻凌空轉身用門柱借力飛撲返去另一邊

有了

呢招未學, ddg學咗反動蹴速迅砲

唔係轉行做般奴司機咩

3年前

我唔知球會之間嘅交易係點run, 但我真係唔明，我當你木仔真係非sancho不要
依家隊波除咗右翼之外冇其他位要執喇咩？sancho卡住左咪執其他位先囉，小學生考試都知唔識呢題就做下一題先啦

諗唔明 dalot 能力真係連後備都無咩

諗去呢個post

都唔換人就無所謂啦, 做後備咪又係近啲睇波

因為買左其他位先就一定唔夠錢買sancho

我04年個陣新東投俾湯家驊
08年捐過錢去汶村
唔差在屌埋我呢兩樣啦

蘇狗對佢唔住. 轉會隨時係下一個depay, zaha重獲新生

咁佢又唔轟120m落去

Here we go 空炮

hehe其實係走得啱
如果真係高薪續多兩年嘅話
以呢度曼迷嘅睇波準則
我可以百分百肯定唔駛幾場就個個屌「lan la回塘靴狗」

大把人墊底 未排到佢

你守下龍就明
本身企中間
個波開去前柱要走前
洗去遠柱要翻身本身已經難 個波仲要唔中龍 姐係唔係手到位 佢係真係要飛身先到
然後我當佢反應到飛到 可能佢到個波前已經俾人篤到先
對龍黎講係兩難 仲要講梗個到係幾碼既事
咁俾人zip前柱係好大獲

你話我要求低？早一星期先俾人屌要求高

唔係呢場呀 果陣史摩未黎

真, 佢份人工點都無ddg咁高, 又唔係龍門中堅呢啲頭號戰犯位

最多都係馬達馬迪咁

無記錯木狗當時係想清緊啲人先 所以先閘水

佢後備落場跑唔贏踢全場既軒達臣
見到之後開始質疑佢能力

續得嘅話就會係300k
落場嘅話會係打馬迪個位拍鐵腳普般
季初傷咗一段時間
尋晚初段有球喺禁區前背身接應比艾簡拍甩之後好彩一對中堅封到
當然拉返均表現係冇得彈
但呢下套用返曼迷十功不能抵一過嘅準則都夠做戰犯

踢後左好多

想佢快啲走好過，留低準備俾班獸醫同復康訓練嘅玩死

靴里拉係呢度點會俾人屌啊
光環球員之一

Work rate高 靚仔 真曼點會俾人屌為左幫閪龍遮醜咩都講得出

離咗隊不嬲上神枱
仲在陣中個標準即刻另一回事

唔會
靚仔白人好少人屌

未離隊都係神枱啦
屌親實俾人屌返轉頭

上面果球唔太關閪龍事
不過兩邊出波或者角球平時佢都好少出迎都係事實
反而佢出迎覺得危過唔出

白連。。

一上水又俾人秒

DJ 同shaw 自己加操

James。。

同靚仔仲差好遠

師兄一定幾靚仔下

冇你個名咁靚仔

操下d傳中啦

lkk都有人吹奏知咩料啦

呢個似𡃁仔

白連都唔靚仔 我曼就真係無靚仔

以前都叫傳曼聯，今年咩風都冇

上次shaw 加操完開季勁fit
之後就俾人剷斷腳

bw都算潛力股

Rojo

咁真係無靚仔

拜仁下年仲有辛尼

靚仔？真曼？吹大咗啦

包皮頹到

個心已經喺曼市

Welcome

最膠係踢史浩克04俾我曼炒4:1果場果場（不過首回合好勁）

不過佢勁在信心好強，派完膠都唔會失信心，好快企返起身，呢樣好緊要，卡里奧斯就係相反既人辦

頹完轉過頭同草泥馬繼續開P

你癲能到

唔知點解見到Twitter link加你
硬係覺得怪怪地

加盟我哋唔洗驚輸決賽

lin踢得最好既時候就係under摩佬

普巴學Thiago咁踢有冇可能

揾猁舊屎嚟同佢俾又極端咗少少

是但打和或者輸一場會即刻幾十萬人衝出嚟話普巴點解唔打前啲

叫條友續約先啦屌

走啦
留係度就算贏過歐聯 地位上都唔會高得去邊

減下磅可能得嘅 而家鈍到

拉奧拿講左會續
唔擔心

防守同迫搶咪thiago勁啲
Thiago頂matic 就正
Pogba做番goretzka嘅角色
係咁壓上前就啱

OGS

我發覺差唔多半隊曼都去左希臘渡假

靚佬嚟呢個

馬後砲睇翻轉會問題，好明顯摩佬係話唔到曬事
摩三出問題左於你唔撚信佢就咪同佢續約
同佢續約就係轉會全力十卜佢
結果佢走左你隻木狗咪又係要買中堅買中場

隔離要搭個workrate高啲既?

Goretzka大隻左 但唔覺鈍
普就⋯

結論都係如果冇一個好似高峰期kante咁既人喺度鎮住
普係唔可能冇後顧咁壓晒上去

Ndidi?

洗鬼馬後炮咩，
椰子同v92都話左個board買既人唔係自己想要既人啦

partey

黑腸聯

manchester is black

好奇怪妓又財困都吹得出咁多單轉會
再望望隻木狗
連財困炒人都不如

真係好撚勁

賣淫可以瘋狂進攻唔係冇原因

睇慣豬奶盲佬大米呢啲
真係唔覺白lin係靚仔

當你知道今年轉會仲垃圾過熱刺阿仙奴
下季仲冇乜期望

我唔覺Goretzka靈活過普巴
靈活我講緊thiago嗰種拎波可以half turn右速過兩件

真係唔覺前面2件靚仔

係人都知你口味獨特
與眾不同

憑咩覺得認為c9盲靚仔過冰係眾

唔講以為比人ban左轉會

黎到英超會比人夾死 好似係

曼無人走位 有一大半控波廢 要調整幾腳
嘥晒佢d傳波

成日話攞馬換willian，都係報紙佬講

新聞都冇，真係ban咗轉會先做到

占士係希臘加緊操

轉會仲靜過費蛇尾幾年

屌 而家摩狗教熱狗揸住兒子同kane都教唔撚掂
竟然仲有人懷念

Serbian newspaper Republika reported just over a week ago that United had agreed a 12 million Euros (£10.8m) move to sign him, and then loan him back for the season.

However there has not since been any confirmation from either club, and Stevanovic’s future remains up in the air.

當年費蛇買既係紐亞唔係ddg
會唔會多幾個冠軍

拎緊成億做一年定期

唔會

應該係拎咗成億去炒緊住蝕撚晒拎唔返出嚟

又或者後防有個ALABA都可以

可能多個fa cup囉，對車個場
幾個冠就肯定唔會，ddg係近呢兩季開始膠，呢兩季我地有咩賽事係接近冠軍?

懷念daddy大腳搵支點
懷念椰子9981斬

懷念v92死亡筆記

懷念你放嗰套正片

福博士

普巴咁懶唔逼搶 點做thiago 唔好ff啦
人地muller 哥列 thiago搶中場搶到癲

人地個三件 攻守全能
拎普巴同人比

其實有幾多人覺得隊波仲要普巴 技術係高 但係積極性真係低到

你唔撚簽人點樣放走pogba宜家成個中場最好勁係佢

其實佢上幾場已經好唔掂有時真係爭唔落

有冇數據係佢響祖work rate係點

不如問，上幾場除左馬仔 其他邊個掂

咪玩啦伍寶
依家個So9個戰術普巴先係核心喎

依家根本冇人打到妹巴個位啦
唔用妹巴唔該So9諗過套戰術

簽唔到辛祖打亂晒蘇B計劃

福仔 唔打返fit 普巴都好難有超好表現
D長傳無人追到

講完應該無人覺 普巴上兩場都踢得好好

google人都空炮